日文問題

想問下番台同番代有咩分別？